屯元天荃連銀行都關左門

有朋友係屯門做銀行
佢果間已經通報左HKMA
全部要提早關門

等source

係，屯門銀行屋企人已收工

真，我做果間係同區既，收晒email，已經關晒

港台報左恆生大西北提早收工

痴撚線，連銀行都要關門敗走

政府用黑社會治港，有錢佬係時候諗下仲留唔留向度。

唔知MA有冇落order

金鋪都要啦，根據班狗架說法，兩三個人打劫就一定走唔到，如果你有二至三十個人行動再撞正示威，你可以有個半鐘時間做野 班人尋晚就係試水溫，來緊金鋪銀行最好收鋪啦遇到大型遊行示威。

好撚恐怖
係咪老共落order 製造混亂

連銀行都提早關門

屯元天地盤晚上停工

響應三罷姐 雖然遲左少少

剛剛rthk 2新聞出左

你都痴線,商家同你主動罷工

做場大龍鳳

報係咁報 事實好似唔係喎
恒生點會咁好死 做少日生意